在过去5到10年里，趋同的趋势促使投资者转向矿产资源等硬资产。 2020年，一切都是金子Charu Kasturi | 2020年9月8日|Ozy 
 该国的感染速度目前正与邻国丹麦和挪威趋同，这两个国家的政府都要求公民首次使用口罩。 随着新冠病例激增，欧洲正处于一个转折点，脆弱的政府感受到了压力 
 选民为什么每年都会集中在几位候选人身上，最后一个原因可能是选民对候选人的信息比以往任何时候都多。 MVP投票从来没有这么无聊过欧文·菲利普斯2020年8月14日 
 即使在这里，趋同的指数级技术也在为人类健康和产业变革的巨大影响铺平道路。 人工智能将如何使药物发现变得低成本、超快和个性化Peter H. Diamandis, MD | 2020年7月23日|奇点枢纽 
 通过A360，我向我的成员提供了关于指数级融合技术将如何改变每个行业的背景和清晰信息。 人工智能将如何使药物发现变得低成本、超快和个性化Peter H. Diamandis, MD | 2020年7月23日|奇点枢纽 
 他们成千上万地从城市的各个地方来到广场。 艾里克·加纳抗议:“这就像越南”|艾比·哈格拉格，凯特琳·迪克森，雅各布·西格尔，克里斯·奥尔布里顿| 2014年12月5日|每日野兽 
 来自三个不同城市的三名警察聚集在一起解决这个案件。 科林·法瑞尔正式确认出演《真探》第二季:“我很兴奋 
 来自世界各地的队伍聚集在主办国，就像一场徒手的运动十字军东征。 为什么美国人应该喜欢世界杯|肖恩威尔西| 2014年6月12日|每日野兽 
 这两种世界观的共同点是，权力来自个人。 在美国企业研究所，新保守主义者说“你好，达赖”，埃莉诺·克利夫特，2014年2月21日 
 那么，为什么90多位世界领导人上周齐聚南非呢? 再见，马迪巴，Mark Gevisser | 2013年12月15日|DAILY BEAST 
 后者的各个元素都意识到自己是属于一起的，因为它们的利益在某一点上是一致的。 社会学导论|罗伯特·e·帕克 
 两个高大的祖鲁人正沿着一条小路悄悄走着，这条小路应该在前面不远的地方和我们的路汇合。 《边境之谜》伯特伦·米特福德 
 也可能发生的情况是，病人不能充分收敛，仅仅是因为缺乏适应。 Schweigger谈眯眼|C。 Schweigger 
 光线可以发散，也就是散开; 汇合，或指向彼此; 或者它们彼此平行。 男孩实用力学|J。 美国心理治疗 
 闪光和射击的速度越来越快，然后两者似乎迅速地向一个共同的中心靠拢。 《红色敌人》|约瑟夫·阿特舍勒